是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。，。。。。。。。。。。。。。。。。。

寡

腿很美

羊b 幾重了？

好難食 呢個冬陰功炒河

79

幾高呀

唔重要

老江湖

個時踩單車先70 宜家79了...

未撳入黎已經估到係紅茶

咁都記得。。。。

終於食人食嘅野

人地食個飯都要比你偷拍